其實今時今日邊有人敢屌差佬老母?_?

一陣班癲狗一句"公眾地方行為不檢"塔你返差管慢慢玩